牛丸清雪櫃 - 年年有魚

上星期打邊爐劏左條處女魚，條骨今日拎黎滾湯煮麵，順手清下雪櫃

煎佢老味

加滾水煲到變白就隔渣

打開雪櫃有咩淥咩啦烏冬魚餅獅子狗牛肉

食前加啲蝦頭油

凍冰冰飲啖魚湯真係好撚正

善心打破零回覆
後面個碟係唔係魚湯娃娃菜

魚湯美

成日都煲唔到奶白色，係唔係時間問題？

感謝善良的男B
係清水娃娃菜

聽日行唔行山

係咪煎唔夠耐？唔好心急搞佢，放左魚落去就由佢，屙個屎先再返黎反佢
同埋要大火撞滾水落去，阿媽教落通常滾個十零分鐘就變白

你聽日有冇團

暫時三個人
行麥四
差你截止
大約行5-6小時

Thanks bro

beed roll ho jeng ar

你浪費左個機會講
滾佢老味

屌，係喎

Beed?
Beef roll?
Beef ball?

冇得頂呀

beed roll

得啲骨夠唔夠味？

夠呀，其實係我劏得衰，仲有好多肉痴住條骨煎透就ok

蝦頭油邊度買

我係阿布泰買，有啲泰國鋪都有，佢仲有個蟹膏油我未試